有無三月中飛東京睇show嘅巴絲

Jet star 取消我張機票
諗緊仲去唔去好
有無巴絲都係1516緊

好想去啊

自己諗
（上星期去完。3月頭都會再去）

早幾日去完
個邊其實唔多本地人會戴口罩
所以諗清楚了 (下星期唔洗返工 會想再去EVENT)

呢度睇？

驚落閘/無機 > 肺炎

i came to stay in my Japanese friend Risa'a place in Tokyo. This afternoon Risa cleaned her living room and did the laundry. His elder sister also did some laundry and hung it out to dry in the sun. Her younger sister is hanging up the laundry to dry in the sun. I'm gonna help her fold the laundry after the laundry is dried out. They do at least three loads of laundry every day. They have three washing machines and two clothes dryers in their laundry room. I saw a bundle of clean laundry waiting to be put away and a pile of dirty laundry and a bag of dirty laundry waiting to be washed. By the way, originally Tomio had a press conference this morning along with many other people but it was delayed for five hours during which tempers flared up and harsh words were exchanged. Violence flared as they scuffled. Several people who dressed in flared jeans were injured in scuffle with the security guards. As fighting flared even some of the security guards were injured. Tomio went back home before the news conference began because he gave a barbecue party at his place. Some of his friends spilt top much oil when they were barbecuing the steaks causing the barbecue to flare. There was a sudden flare while they were barbecuing some chicken. As time passed the sky was getting darker so they began lighting candles. Some of the candles flared up and flickered. Others flickered and went out. Later Tomio let off the fireworks. His sister amy also helped set off the fireworks. All the rest stood there admiring the flares of the fireworks. After five hours the press conference finally began. However conflict flared up. At one point conflict threatened to flare into a lawsuit. Half an hour later the conflict quieted down but trouble began to flare up in several cities simultaneously. Amy has lots of clothes in her wardrobe such as a formal dress that flares out into a train, a pair of flares that flares just above the ankle, a skirt that flares just above the knees, a pair of chinos that flares just above the ankle and a skirt with flares. Tomio has a horse in his garden. It's funny. When he's late to feed his horse it will flare its nostrils in anger then Tomio's nostrils will flare back to communicate with it. Amy has a breezy smile and a breezy personality. An easy-going type of person who has a breezy manner.

依家去日本嘅人都係港豬
掉返轉嚟香港嘅都係日豚

去海濱幕張果度睇

唔驚番唔到來？

口罩呢家野自己帶都無乜用
所以諗緊

有..都係jetstar被cancel...廉航係咪番hkexpress有得去

我見到淨係得去程 仲要成2000蚊

My friend Fuyuki has opened a gym in Tokyo. So far it's been a great success. The outstanding quality gym and shower equipment is a major factor in the success of the gym. Of course customer service also plays a vital role in the company's success. He asked me if I could find a good manager for him. I said "I can't make any promises but I'll see what I can do" My friend Risa has an interview for a marketing executive position in Fuyuki's gym. She quit her previous job because her colleagues always bullied her and the salary was low. I said "I don't blame you for leaving the company" The interview stresses her out. I said "Don't stress over it. Just put your mind at ease. Don't stress yourself too much" My brother also said "Try not to stress top much about it. Rest easy. Set your mind at rest. Don't stress yourself out" Last sunday we ate supper at Risa's place. Her elder brother got Korean homework to do. He said "I've got to do part A but I don't have to do part B" I said "I'll leave you doing your homework" He soaks up new words and grammar patterns very quickly. During the classes he soaks up everything the teacher says. When "Fukushima" is a Japanese word the stress is on the second, third and last syllables. But when it's an english word you should only stress the third syllable. His vocabulary is fairly extensive whereas his cousin who's also learning korean has a very limited vocabulary. He tries to learn ten new vocabulary items each day to expand his vocabulary. He has a vocabulary of around twenty thousand words whereas his cousin has an active vocabulary of about five thousand words. Of course your passive vocabulary is much wider than your active vocabulary. What's the best way of learning new vocabulary ? What's the most ideal way to enrich your vocabulary ? Well everybody is different. For him it's through reading a korean novel over and over again until you remember every part of the story. For his cousin it's via reading, creating sentences with new words in them, writing and pronouncing them. When he reads a novel he's like a sponge and soaks up the story. If he encounters a computer problem he'll find samuel and soak the advice up he offers. He cleaned the kitchen and the bathroom and did the laundry in the morning. Risa's younger brother has clarinet exam next week so he's busy practising in his room. He said "after this exam I'll do grade eight next year or better still I'll directly take the diploma exam" After chatting with him in his room for a while I said "I'd better leave you to get on with your practice." My brother said "I'll leave you to practise your exam pieces" My cousin too said "I had better leave you to practise your pieces" He did some laundry in the afternoon and hung ot out to dry in the sun. Risa's eldest brother went to mediate after supper so we left him to himself. Her elder sister was hanging out the laundry in the sun. I helped her fold the laundry after it was dried out. They do at least two or three loads of laundry every day. They have two washing machines and one clothes dryer in the laundry room. I saw a bundle of clean laundry waiting to be put away and a pile of dirty laundry and a bag of laundry waiting to be washed. Risa's younger sister and her boyfriend booked a massage session. She asked "should I leave my wallet on the bedside table?" Her boyfriend too asked "had I better leave my valuables on the bedside cabinet?" I said "you had better not leave them in the nightstand during your session as someone might steal it" My brother said "shouldn't you leave them in your locker so that it's safe?" My cousin too said "hadn't you better leave them in your locker?" Risa's eldest sister has a job interview the week after. I said "I'm rooting for you. I'm there for you. It's gonna be ok. I've got your back." My brother too said "I support you" Her boyfriend has geography exam soon. I said "you're almost there. You got this. I believe in you."

My Japanese friend Risa's boyfriend has geography exam soon. His professor said "now you've got the hang of it. You're on the right track now. Keep up the good work. You're learning fast. You're getting better every day. You've almost mastered that." His tutor too said "that's coming along nicely. Keep it up. You're doing fine" Recently Fuyuki shouted at his sister and called her a liar. I said "I can't believe you said that to her" My brother too said "I can't believe you would say that to her" He'll be giving a birthday party tomorrow but alas I can't attend as I got work to do. He's making the most elaborate preparations for his party. My cousin asked him "how are the party preparations going?" Peter is assisting with the party preparations. Any is assisting in making preparations for the party too. They're sharing the preparation between themselves so that it isn't too much work. Happy birthday Fuyuki. I'm sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday. When he invited me at first I said "I'll have to see" Last year he got a Jung size bed frame and mattress for my birthday. I remember I said "I can't believe you got me a king size bed frame and mattress" They didn't come cheap. Charles has accepted a commission for an article on picasso from an art magazine. He's doing research in preparation for the article. His girlfriend is assisting in the preparation of the research. His favourite NBA team Chicago Bulls will be playing against Suns in the playoff season. A playoff game like this requires proper preparation. The poster and the promo video are in preparation. The players in Bulls is going careful preparation for the playoff season as they didn't perform well in their last two games because they did very little preparation. The players in Suns didn't seem to have perform well in their last game as well so this time they're doing meticulous preparation for it including stealing, three point shooting and blocking as well as strength and conditioning training. Training at least six hours per day is ideal preparation for the playoff season. You cannot play against a high level team without adequate preparation. Amy is making preparations for her ski trip in osaka. She's also making preparations to meet her favourite band X Japan in Kyoto so she's preoccupied with these preparations. Preparations for next week's ski festival in osaka are being made. The organisation who organize it have announced that preparations for the ski festival are well under way.

2月尾係到睇

緊係去 活在當下呀 中咗肺炎就冇得去㗎喇

覺得uo cancel都係遲早嘅事

我都係3月頭去東蛋睇twice